睇完物理治療話我唔適合做掌上壓同游蛙式，點解？

下個禮拜先再去，但又好想知，有無大神知
我係睇手腕，不過佢講我有好多問題
頸椎，手有錯位，肩好似有d，脊椎又有d
咁掌上壓蛙式係關咩事
Google過 蛙式係因為肩頸？

你虧囉

介紹你去旺角新城12樓間經絡堂預約搵明師傅
睇3-5次左右，2-4k斷尾

跌打？

唔問醫生問連登？

Google左會記住先thx

武術復位
啪骨師傅
有撞過車嘅人去睇，有踢波整親嘅人去睇
後生女OL到呀婆，後生仔到呀叔都有
我前女友右手半甩骹都搵佢睇，台灣叫半脫位
香港西醫／物理治療呢方面係垃圾
我自己上年訓覺頭骨／頸椎移位都係搵佢睇返好
睇急症x光都照唔到

明師傅乃神人也

有冇電話or卡片

自己google

Tg問幾句ok嗎

最衰冇病假
不過醫好左我十年假寒背
真係喜出望外
睇完都會警剔平日姿勢唔正確嘅行為
因為唔平，唔想睇多次
明師傅教個啲拉筋動作真係終身受用